% @Source GM
% @Difficulté 1
% @Packages tdsfrmath
Placer deux points $A$ et $B$ et tracer le vecteur $\V{AB}$.   
\begin{enumerate}
  \item Construire un vecteur opposé à $\V{AB}$.
  \item Construire un vecteur de même direction et de même sens que $\V{AB}$ et qui n'est pas égal à $\V{AB}$.
  \item Construire un vecteur de même direction  que $\V{AB}$ mais de sens contraire et qui n'est pas égal à $\V{BA}$.
\end{enumerate}